番地盤有免費任泊車同充電位，買咩車（新/二手）最抵玩

番地盤 大把位任泊 又整左幾個充電位，一日來回50公里，未計收工去玩同食飯車老婆，有咩車最抵玩？有想過二手Prius ，但Prius 同Prius C 除左個車身長啲 好坐啲 其他野一唔一樣？

買Prius 關有冇差電位鳩事？ 你打算要個電位黎差電話定你以為油電車都要差電？

要又唔一定要用既 老友
只係同你講我有咁既配備姐

Prius prime?

我有想過電車好唔好

日日來回50km 慳左既油錢未夠cover貴左既保險
以我理解日日來回50-80km 既路程 一定係混能最抵屌

Prius 同Prius c 一樣咁慳油？只係size 大小唔同？

混撚係味瘋田最好

韓仔電車有冇得諗。

但混能車本身2手車價好硬同貴
定時又要換大電

油車就揀2500cc以上
行highway 嘅話細cc仲嘥油過大cc
camry 或者大霸王啦，瘋甜實冇鑊氣

換大電要幾多錢到?
6-7蚊就買到prius 渣壞都唔心痛 我番地盤唔買新車啦. 最緊要抵玩慳油平平地挽算

唔怪得有時行過地盤 總有一部prius

好多係果個盤的contract car

換大電 $16000

混能除咗電，仲有「油電轉換器」、「ABS泵」
都係 $15000-18000 每樣

kia sorento變咗公廁車
油耗呢架平, 定係prius 平?

Contract car 見最多係noah

混能個abs pump特別易壞？點解既

Abs pump 通常拆出黎洗洗個隔在插電腦就沒事

柴油同汽油價錢本身都唔同啦
仲未計優惠

有差電就model 3啦 不二之選

Leaf

實用呀嘛成架車黃色果啲都係

二手咩價位無研究leaf

電車啦仲駛諗model 3, Niro, Kona, New Leaf 是但一間都得

咁多隻邊隻最好